如果你身處鋼鍊世界 你會唔會等登為左去見真理而做人體鍊成？

見完真理就可以唔駛鍊成陣鍊成
但代價就係拎走你身體一部份

俾條j佢囉
十幾年來都冇用過

唔到你揀， 最絕收走你個腦

求撚其啦都冇用㗎啦

以毒撚性格。。。點都會整貓女人狗女人出黎j

之後嗰4 50年點算

都唔會用到

ching唔打飛機？

一定唔抵嘅，唔係點解叫真理之門，點解叫等價交換
你係為左唔洗合十鍊成嘅，咪拎走你對手囉

見完真理去考國家鍊金術師 d女排住隊任你屌

或者拎走你度門

佢要假設啲人唔知唔講唔識個陣，如果唔係趁人訓著左鍊就仆街

鳩嘅唯一用途就係屌閪
屌唔到閪就係廢鳩一條
就算你打一萬次飛機
都比唔上屌一次閪

我樣衰到啲女生理上就接受唔到
多多錢再大名聲都冇用

咁你想打飛機嘅時候點算，會唔會好似Venom Snake咁見到自己條幻J

會又如何
我已心灰意冷

唔會，直接屌雲尼好過

拎走成個人都會

咁你直接幻想有女屌咪得

喊住咁講 俾返條細佬我

佢係要換番有關連既野bo，唔係隨機
係真係對自己有影響既野
個師父想有個仔，就無左d器官搞到以後無得生
馬斯丹憧憬末來，就令到佢無左視力
愛德得唔記得點解係會揀收手收腳

幻想無論幾逼真都好
始終都係幻想
假的真不了

你用神視角去睇根本無咩如果可言

會留返你條牙籤仔係到
不過成世扯唔起all尿一滴滴咁成個鐘先all完

整腎者之石

大哥哥

你要重睇了係有得揀的, 師父想要返個仔, 真理就囉走佢子宮; 上校想見到國家嘅未來就囉走佢對眼. 只要你希望吊好多女傳宗接代的話.......

你心底裡真係咁希望先算啦

如果佢想鍊個女朋友出嚟 收走條j都好合理啫

禁忌既嘢
唔準再提呀

當然整 幫隻合成獸 整多幾個老襟

愛德想向人生繼續向前所以腳，想拉翻艾爾翻黎於是手

摸下真理 幫真理打飛機 同真理做朋友
唔番出去得唔得

艾爾成個人冇咗添

喺大哥哥之前
羅莎男朋友嗰度都好恐怖

到時O字腳合成

因為佢想再次感受媽媽嘅溫暖

艾爾想感受母親温暖就成個身體都冇晒

軍政府，啲女排隊屌鳩你

隻雀
鋼煉都幾多獵奇野

好似笑話

wiki
在等價交換下，愛德失去左腳、弟弟失去整個身體。為保住弟弟，愛德用右手換回弟弟的靈魂，並將弟弟的靈魂附著於盔甲上（因為想踏步前向未來，所以被真理帶走踏前的左腳；因為想至親復活，所以唯一的弟弟被帶走；因為想抓著弟弟的靈魂，所以被真理帶走畫血印的右手）。

如果你真係咁諗嘅話真理會拎走你條丁

如果諗住比人屌屎忽咪成個patpat冇左

話好果d可以用義肢，真幸福

逆向思維， 一個人純粹想自殺於是進行人體連成
咁會唔會返而獲得永生？

題外話:
由03睇到09
最撚驚係奇幻潮
反而對大哥哥冇乜感覺
始終覺得鍊成老母果下已經最恐怖
最傷心係修茲死 , 同大佐喊果下

鍊盲腸

係皮膚，會生不如死

佢就係無所以先想鍊成個腦

去學煉丹術
煉丹術係醫療特化
可以無痛整容

你個人造人會每日J住你

個細佬都冇腦架啦！
咪又係生存到

會,可摸耳拎走我條J
30年都冇乜用
想做中二鍊成師

畫個鍊成陣係手套咪一樣

個個世界本身都好多方法去幫己唔駛每次都畫鍊成陣點解要咁高風險去賭一次

我成日諗 其實個個都好似有條友咁紋個鍊成陣係手咪最方便

去廁所日日用喎

梗係見 見多幾次就心想事成
睇下愛德就知 講2句又複活返艾爾

真理係會拎走你最想要既野
愛德華> 想攬老母 >冇手
艾爾> 想感受老母溫暖 >冇身體
師父 > 鍊返個仔 >冇子宮以後冇得生
大佐 > 想睇得更高更遠 >冇視力

按樓主諗法應該會冇左兩隻手/冇得再用鍊金術

老豆可以用腳錬，大不了好似細佬咁做鎧甲，冇嗮個body都得

應該會
科學精神黎講,每個鍊金術師都應該去見一見

我想鍊個多毛妹出嚟 佢會唔會收走我啲鳩毛？

一個係賢者之石本人，一個係阿哥隔硬定魂點可以攞嚟比

所以毒撚鍊成
應該係收走條J

見過真理，一切皆有可能，鐘意用自己門做代價又得，行人哋度門走又得，區區一對手何足掛齒，攞對猩猩手合體都應該冇問題喇

連登仔九成九最想都係屌好西
一定冇咗撚鳩

為了不要讓人類太過自大，給予其正確的絕望，那就是「真理」

萊馬斯丹
但會消耗完 要福艾帶定一喼手套俾佢

乜用完火，手套會消失??

會
鍊完用腎石換返埋得

撻得手指多會穿

直接用賢者之石見真理咪得

以能力黎講，幾鍾意佢，點解作者寫佢咁早死

咁咪整D冇手指頭既手套 襟D

學紅蓮咁紋落去

直接鍊走敵對國家

都要讀書先識
我應該都係學唔識做平民打份牛工

我反而想有鍊成陣係身到，型好多

合成獸好高階，博士級先識

鋼鍊入面既鍊金術師個個都係高等知識份子，一般貨色既都已經係理工科碩士級數，玩到人體鍊成既更加係讀博後搞研究個班猛人。愛德華兄弟可以類比成沈詩鈞兄弟個類型既變態神童。

現實世界有幾多人摸到個門檻

羅莎（印度樣）仲比人老強生B

睇你練成咩，鍊老母就帶走身體，鍊細佬就帶走手足，鍊仔女就帶走子宮，鍊愛人可能帶走賓周

永生係一種懲罰嚟喎⋯⋯所有你愛嘅嘢都會離開

攞對猩猩手合體唔計人體鍊成咩?

都見咗真理，一次污兩次穢喇

應該鍊金術都學唔成

我係度諗
如果最想要既係自由既話
真理會帶走你身體咩部份

唔係同佢死左條仔生既咩

會變植物人

學上面話佢想唔畫陣黎練成
好大機會帶走雙手

會。我仲覺得自己好似愛德華咁好打添

到時要用對腳整個圓圈出嚟

之後叫雲尼幫你整條可收縮機械鋼J

鋼J鍊金術師

拎邊樣就駁邊樣，駁個樣個代價又要俾人拎走啲野，咁不如學弟弟咁定魂算啦反正最後乜都拎曬

送港共去煉成

鍊金術唔係咁易架
唔係個個都好似主角咁勁可以隨心所欲
係咁易就個個都pass國家鍊金考試啦

整雙手機械鎧
仲實用

用開尿袋？

成個世界觀得幾個人見到真理
你現實生活研究一門學問研究到得自己同幾個人識既境界先啦

仲有痾尿

樓主好大機會返唔到嚟
所以點解人柱咁難搵

本身無既野收唔到

入面主配角幾乎全部都係時代既尖子

就算係馬斯丹啲部下都係精銳軍官，計狗隊入面都係督察或以上

我地連登仔穿越過去應該都係太陽教教徒或者中央市民，等變賢者之石個種級數

好撚恐怖

愛德著緊佢細佬所以係手足
佢細佬失去身體，係因為抱住感受媽媽嘅溫暖

“為了不要讓人類太過自大，給予其正確的絕望”
真理係會收左你最自豪既野...

嘩，斗膽問閣下點排尿

用鍊成陣其實沒問題，好似格蘭准將咁咪又係勁到仆街

又要播let it out

大... 大哥哥...一 齊 玩啦

佢靠磨擦隻手套整火花喎
無手指頭戴黎做乜鳩

失去肉身，成為瓶中小人鎖係真理到

鍊金術嘅原理係理解->分解->鍊成
鍊成陣大部分只可以鍊一樣野 而且要求術師對術有充分理解 例如萊要調教大氣嘅成分
入過真理差唔多咩都鍊到

有14億賢者之石
To the moon不是夢

見過真理唔洗畫圈圈係咪㗎？

愛德係special case先可以用艾爾道門走到

愛德華日日睇科學書醫學書，做左國家鍊金術師要繼續寫paper
死毒撚日日打J上連登，都係等做腎石啦

唔畫陣鍊金術要圍成圓 因為圓代表鍊金術嘅循環

佢細佬咪就係返唔到嚟嗰種

牛媽唔係講笑斯卡襯佢飲醉酒返屋企嗰時對冧佢咩

俾條盲腸佢

問題係你唔知失去乜
真理咁醒佢實拎走你最唔想失去既野